呢個世界，你唔古惑，行老正，盞收皮

做左咁耐人
最深感受就係
無論各行各業
想做得出成績
你默默耕耘冇用
一定要古惑
一定要屈人機
用唔公平既優勢屈人機
跟住再恥笑老實人唔夠努力

你屋企人無教你出來社會要點做人咩

老正同on9唔同喎

你講緊既似係唔得醒目，又唔識睇人眼眉，死做爛做

然後有條友做野又醒又快又識上位，你就覺得人行古惑，自己衰太老正